開發蟲系魔法

利申：冷氣軍師第一次開post, 有錯請輕屌

突然唸倒將蟲系魔法運用係三罷上，會係一種低風險，高成效嘅手法。

例如：
如果搭黨鐵唔小心跌咗一大袋曱甴出嚟，迫半車人落曬車，後面站啲人見倒曱甴跟住又唔上車，而啲職員用1個鐘都未必殺得曬啲曱甴，間接塞爆月台

再可以將蟲系魔法延伸到巴士、商場、税局辦公室（所有政府建築）、禮賓府、民建聯辦事處、攬炒自己公司辦公室

你拋個汽油彈去狗宿，啲狗好快就可以滅熄佢，仲可以告你縱火依條重罪；
但你揼袋曱甴入去，啲曱甴周圍爬，佢殺成日都未必殺得曬，仲要成日凝住會有曱甴係周圍。
如果每隔兩三日就有人拋曱甴去佢屋企，狗精神狀況愈嚟愈差瀕臨崩潰，比倒實際傷害比狗同狗仔女

通街都係曱甴比通街都係汽油蛋更加可怕，比著係我一定無曬動力出街

另外，和理非想出一分力可以扑爆自己公司or 商場個火警鐘，雖然剩係阻倒一陣

戴頭盔：反對非法行為

邊度有曱甴

木蚤都係好強嘅蟲系魔法不過搜集上比較難

木蝨不了
好似好易帶返屋企，整到成屋都係，晚晚咬你都死

係喎
但我記得之前有人用過曱甴魔法，成袋曱甴拋左去警狗防線度

麥皮蟲呢？
踩落去果下人都癲

呢單野可以認真研究下

為免車廂滋生蚊蟲，保持衛生，人人有責......係一直全賴守法合作的市民配合

蜂系先好
你將人地個䆬車落人地到
人地一定以死相搏

啱啱google 咗下，香港應該有得買，好撚核突，啲OL實嚇到唔敢上車

咁不如直接出鼠系

千祈唔好咁做啊

金魚街係咪有？應該有隻咩櫻桃紅蟑螂攞嚟餵爬蟲？

喺狗鐵用真係會好work

小強係全世界最頑強既生物
滅絕唔晒 繁殖速度又快

就算殺曬，啲人會凝住唔知邊度會爬隻曱甴出嚟，久而久之養成罷鐵嘅習慣

你呢d叫無差別攻擊

求其係垃圾堆到捉兩隻 一公一乸 拎番去繁殖，好快就有一堆

全條都係曱甴、無曬遊客&人嘅日子指日可待

街